有冇人記得金鐘失守就係需要旺角?

金鐘從來難守易攻
旺角先係對我地有利呀